你班三毛尊重下死者啦好嗎？

有返少少人性好冇？

有人性點會做3毛